放ipad mini

3千收

幾錢？有d興趣